最後通牒，engine一定簡ust

係學業前境方面
科大工程係科大最大學院
學生人數佔四成
大量資源都係投放著係SENG度
而科大工程係全球排第15，絕對唔輸比外國名校
科大遠離市區位於山上
入面設備先進，師資優良，career support又做到足
係專心讀書搵好工既好地方
所以ust亦孕育左唔少頂尖工程師
科大工程亦有佢獨有既admission scholarship，考得夠好係可以免所有學費額外附加獎學金

係ulife方面
男既唔洗怕無女，business school女多男少，d囡囡又pure又true，唔會睇唔起N展仔，所以SBM有科大女兒國之稱
女既更加唔洗怕無仔，engine男多女少，豬排都變娘娘相信大家都略有所聞
而且ust yr1 必定有hall住，可以體驗一下社堂生活，充實非常。
校方亦都驚大家太熱愛讀書，忘記左做運動，第一年係要大家完成HLTH1010呢個course，比大家體驗唔同類型既運動，強身健體又陪養興趣。想變得更強既亦都可以玩rowing/科大龍，挑戰自己

In just engine,we trust!

唔記得左
祝大家齊齊入科大

唔洗怕冇女，因為一定冇女

Career support 垃圾到傻

唔好跳磨菇就得

好好彩上年入左Ust engine
冇悔

駁唔到

喂ching又水人入嚟科大engine

你肯定？

不了

科大engine好呀 好多靚grade course

例如math1014
失手都A-

今年好似冇乜人報

Comp 1022Q Excel 弱智都有A

無大電 得細電

Ust engine

同埋有無人講下ust邊個major最抵屌